邊到有平既airpods 賣

冇airpods2 出 唯有將就下
見the club 又賣晒 唔知邊到有呢

淘寶

Fb

堆填區

中國聯通好似做緊1021

係price格價係咪咁撚難？